全港大罷工

去到呢個藍黃同時恐懼既時機
係咪可以好好把握
中間派、自私藍絲都屌柒林病政府
究竟有乜嘢時間差得過而家
嬲過而家就一定大撚把
全香港任何人都好精英又好基層又好
大把嚟做嘢既ex-packs都好
而家係自己條命
橫掂而家都係好多日work from home
其實可以趁機會發起全港罷工
有冇得諗？

推啊屌

唔理推咗先

個個掛住撲口罩

當然保命最重要

你純罷工佢唔會理

但係除咗黃色經濟圈諾貝爾獎提名就變cliche我都唔想twitter....仲有乜做

咁加啲乜好

打工仔會同你講, 我落到地獄都要返工架

我都係打工仔啦打工仔
我明啊

唔使同我講, 我已經 2 日沒返工. 我個 CASE 仲係不返工沒人工果隻

push

有工先有得罷㗎，戇鳩

冇工既咪幫手罷